[示威為食女] 四個月過左去，大家係前線食左幾多條女？

我食左兩條警犬人妻
一路抽插佢 一邊屌到啪啪聲
然後大巴大巴車落果兩隻犬科生物塊面度
同佢講 我而家係食你老婆啊你吹鳩我漲啊 綠帽仔

警畜死全家
你班社會既廢人 食狗餅食到懵撚左啊？屌你老母
呢單野上晒國際頭條 搞到好撚大
你地一撚定有報應 蓄意謀殺學生

好心啦 D黑警
以後再比我聽到邊撚個撐警 我就屌邊個

幾個月後警嫂集體生B

屌咗50個

呢D post每兩星期出現一次 有乜9用
玩過第二D啦

識食

Tinder 食左個做醫生既警嫂

More
係咪姓朱

圖定老母